聖經一早預言中國人是魔鬼化身

有冇耶撚解釋下

不嬲666都可以套落好多人名度
點講都得
2018-666=2012

點計出黎？

戇鳩，係都話啟示錄條大紅龍啦

其實我想講最近班撚屌直頭666掛口邊